Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 66 永遠都唔會截既雙豹

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

lm

見有人講開，介紹下ThreeZero

LM

wa...
會唔會差得遠左少少

要追gg 很想要Tron IM

頭先係咪有晚巴打貼左d threezero出黎？

係時候可以追返im mk45啦

Rich

同dp巴差唔多啦

點少得龍女

差咁遠

師兄識貨，仲有景甜

雕像哥

頂 頭先我上YouTube 睇 真係有對比 要諗諗

諗諗用啲錢買其他野好過

講開其他野，忍唔到手訂左playart改playart cloud加fenrir ， 完夢

我都有訂，而家好想追tifa同sephiroth

兩隻都有

我都訂左！！
呢套人車型到飛起！

係咪皆旺最多衫買

Ironspider個peter頭自組咩好 戲度出得好少真人頭

佢隻隻都比個頭，太多

我又唔會真人頭放落隻野度 自組多d玩法

其實下面果兩格係睇唔到

無買

放d大野 Batman 車

when order ge?

diu....

有無d細雕

型但係無位放

我都無 買完逼自己汁間屋就會有位

傻撚左呀？

用左time stone

當佢真係有貨,呢隻值7500

再吹大啲吖笨

佢地實有方法有貨.....
但哩個價我唔會買

未玩過ht star war但見到動漫展果隻好鬼夠邪氣

出冬兵未 等撚到頸都長撚埋

睇完套戲
幾肯定HT會skip

qp audit?

其實有無片係介紹hottoys個工場/制作過程 ？

恭喜

應該係新入坑巴打

隻homecoming件膠衫勁痴塵
玩一陣已經勁多一點點痴住

買個盒啦好嗎

個櫃有門平時無事，不過一拎出黎玩就奶野

成個post都係IM spidy 有冇其他野j 下呀

Batman starwar?

Whatever
有冇清入左宇宙最強/ Leia/ BB8/ Hela/ JL，追左咁多個post都仲係loop緊黃臂 46 47 spidy

爛鳩隊長啱唔啱？

仲衰過我果隻2手潛行CA

塞棉花真係做乜9 仲要扮新 無病呀

二手扮全新又真係難防d, 多數交收全新都係開黎見到有隻野就算，巴打唔好彩，開佢名去grp唱鳩佢啦呢d 仆街

黑豹唔係截左啦咩？咁多人放單

冇

仲差2隻
得2代

今個星期出poe?

個個都話95，99%新，個個都check 完無玩

戰術BAT 仲唔係下一隻派? 話Q1 - Q2派, Q3 都黎啦喎

FB谷開佢名la,不過會自爆

打算入宇宙最強

其實我唔係好明HT個保養換貨制度
Suppose 佢係接幾多單做幾多隻
咁我當佢會做多十隻八隻嚟當spare比人換貨

1） 咁其實係咪愈遲擺貨嘅人就愈大機會中sad?
2） 當所有人拎晒貨，淨返果十隻八隻“蘿底橙”係咪會拎去2樓賣？咁其實係咪即係每一隻HT都有現貨賣 只係九成係sad貨？

有冇巴打可以解答到

其實我都唔知,手頭上2隻都係現貨,訂左6隻都未到手
不過之前見D巴打上去換GG果陣好似真係留幾10件用黎換SAD件
遲拿貨分分鍾真係換番黎嘅SAD貨

佢應該唔會比sad貨人掛, 新入好盒果批應該唔搞

應該出多批冇盒的比人換, 所以遲去換反而會換左人地D sad貨

你唔開名咪有第二個巴中佢伏 開佢名係提醒其他巴打小心依個人

Pm返版主，睇下理唔理，通常係谷放出黎公審果D都會踢

新手玩 想請教下 iron man mark 45 用地台個夾 夾住隻野會唔會好易整花

你驚佢夾到變色好過

屌...係齊哂所有hottoys買賣group到開佢名啦
咁撚賤格 唔俾D教訓佢點得?
廢事佢日後再害人....

有冇人試過係現時點二樓近沙嗲王個間問價

個間野出哂名黑店

😂😂咁用 好似JJ既野逗住佢下體算

咁用 好似JJ既野逗住佢下體算

yahoo refresh見到46新淨已開剛上架
想話入去望下已經無左
成個過程唔夠30秒

睇唔睇到幾錢先

有無搶得咁快

4900

咁你當無睇過重好啦

香港人真係妳有錢，唔撚使睇價買野，呢d閪價都秒

當全新咁賣真係要公審...
為左其他買家 開佢post

屌，貨少你個價幾閪都一定有人買

46應該貨唔少, 都唔知係咪有炒家手上面一堆慢慢散推高價

而家專心等出貨同訂貨, 唔再後追

今日放工去拎rey同訂bp
yoda dooku就下個月先訂

大家有冇買最新隻 SW Rey 覺得點？

d衫呢？

無show出黎

斷眼罩Catwoman 出1000抵唔抵

好彩交收左幾次都冇事， 後追47，賣家話display兩日，到檢查個陣真系好新，連腳既膠紙都未滅，個ching好好人，原來係高手來，距將46所有led串連用火牛插電！

距你老母

小心火警

系你老母

咁到底你係追46定47
同埋點解會知道嘅

sorry 錯字

新入坑
琴日上左去睇yoda唔記得問staff obi wan 截左訂未
有冇巴打知本身幾錢同截左未

同埋上個po好似有巴打話想放單追會場版？

睇第1頁,問太多有資料睇嘅野會比人屌

睇左但obiwan唔見有價

sw應該無咁快

好啦如果收到Neon Mk4既話就訂埋bp
假設佢仲未截

咁都未截ht不如退訂算啦

Thanks

普通1430 dx1690

永續雙豹

我剩係覺得佢好似充電寶

我呢d食2手西睇body就算 有處食處行先啦

原價放1:4 手套
連登真玩家 互助區

46手甲入電位究竟點拆先安全 好易爛

想後訂個啲就截晒，死擺喺度冇人訂個啲就繼續唔截

其他呢？
好似無咩人訂依隻

Dllm公廁仲未截

到時派貨兩隻公廁會唔會蟹到冇人要 7折就收到全新

冇人訂就少人有

有豹有西屌的時間快到了

hottoys好似見得愛國者同42平過原價

avg3同4呢兩年唔會有蟹貨呢個tern

收收埋埋扮全新 做人有d良知先得架

仲有mk9+pepper set，vision，quick silver，鷹眼，WM2.0，predators

pepper本身想追 依加不了

傻系又吹奏炒狗 到時後追d野貴哂唔好怨
lm睇你轉頭又話自己講笑

我覺得呢堆得 hawkeye 值得追

42 而家都無得平過原價收，多數都2200咁上下
wm2.0 同8-41果堆就可以平過原價收

aou不了，cw嗰隻靚d，又有眼鏡

講起上網買野交收
早幾年我上yahoo bid隻超合金魂

交收時賣家講明任我驗，不過佢要求前提係佢要拍住片
果時覺得怪怪地有d over
而家睇得多交收ht時既發生既野 就覺得其實都合理

之前45炒左上去，班友去左追42

ironman D價真係痴晒線

咁誇張

佢都係想保障自己廢事拗

拍片真係誇張 驚你唔要佢隻野呀可能

半年前1400$收咗全新42
究竟而家幾多嘢overprice

aou 同cw都有眼鏡，但好多人覺得aou個頭雕靚，但把弓cw真係靚好多

而家全部野都overprice

一d都唔誇張，我見過有人check件跌爛咗，之後話件嘢爛咗唔要，就咁走咗去，個賣家一面無奈

如果我係個買家一定捉撚住佢
唔俾佢走

如果mtr交收
閘外閘內都幾難追

咁都得

個時係油麻地睇撚住佢，嚟唔切反應捉就跑得快過小明
呢d真係仆街嚟，雖然唔係hottoys，好似係shf個d 1：12

自從見到個次交收後，人地閘外我一定出閘，人地閘內我一定入閘，好彩交收咁多次只係遇到一個仆街，其實都好好

Facebook 果d 二手賣家
形容佢件野都幾特別
話自己check 件 之後長訓盒
但又唔試埋燈？
姐係im 果類

遇到乜野仆街 ?

因為試燈真係好煩

佢收隻野番黎見到齊件=check左
試燈就緊係唔試, 咁麻煩

好出奇咩？
我買咁多隻im都無試過燈，太麻煩

下 你地真係唔試架？ 雖然真係開一次之後都應該唔開

我賣條ram，170，佢話no.同張單唔同,70蚊，我話唔撚賣即走

我賣im一定試，影埋相，入埋電，廢事出嚟搞大龍鳳

即場講價真係即走

我開哂黎玩同display，但都唔會試燈，真係太煩

其實送我都得，唔想做電子垃圾
不過男人老狗100都講價，冇下次

啱呀 寧願自己入哂電試一次影相比人睇
好過出到黎搞咁多野

到時要解釋仲花時間，賣嘢最好保證大家買到對等既嘢，花d時間係應該，仲要係有錢賺既嘢

我會索性講明無試燈，全部當唔著

第一張影到好似雕
Ps所有im未試過著燈

佢仲要好似抹走指紋咁款果下抵死

冬兵1.0追左幾錢

新post

硬係覺得有暗病

重諗？有啡盒呀

問左價要8000 ？

我都覺 炒狗用依個價賣 唔方好野

我昨天都收左隻45玩
唔計先前訂個D算係第一隻

清幾靚仔喎

講緊隻45定佢本人

二手野黎
有時覺得買2手好過全新
第一手可以check 左有無sad

然後交收又可以任check
全新過保養中sad 就GG

見到我個樣

睇下邊隻啦
im呢d少先天sad，有sad多數後天人為既就prefer全新
amazing 2 gg呢類sad貨多過正常貨既有時二手好過全新

師兄們 我想問大家啲配件同個盒會點放

入盒唔會連散件display，要玩先拎出黎換
而堆盒有位就塞

啲盒好大個 無乜位擺
利申 換左張電腦枱就入手

未換枱都可以入手

啲盒我放哂入衣櫃

d盒隨便疊埋一齊 有個好處就係多左一兩盒都無人發覺

終於收到會長隊長單

我而家睇緊入邊隻好
其實我睇中左好多年前隻ghost rider 但而家應該無得買啦

Ching 收左幾錢？

1000

而家黎講好靚

提外話 如果有人神咁早報失左張單 然後再放張報失單會點？

加名嗰陣應該會check到

謝謝師兄指教

收工去行下sb睇下仲有咩訂先

d 盒咁靚，我應該會display 埋出黎

求報告 感激感激

都唔係一回事 ep6個隻正好多 2000左右見到好買
或者行轉迪迪尼

d唔用的配件放晒盒放晒入衣櫃

去睇下究竟黑豹係咪已經截左

我都係

6同8都會追
唯獨4冇興趣

[/member]又話多一隻所以放，咁又要後追多隻 呀媽我好亂呀[/member]

後追一隻拎黎炒 直接了當點

hashtag 後追福音

原價放1:4手套

希望 IW 熱潮過左個價回落 返
好想買隻6仔

6仔同5仔就黎同46同水位喇喎
仲要七子效應未完架

46都叫爬左陣先叫貴曬
6仔都算一派有3千頭
但5我印象中一派就直接上4千
痴線

貴到唔捨得買
咁出7真係唔可以懶要去訂
6個地台真係好靚

IW 未上時個價係咪都咁上下？

最平都4500

6仔我IW未上時後追
全新啡盒未開特別版連保養3380
果輪已經徵唔到3000 但有fd秒徵
5仔第一水見3800左右

Iw個櫃得番 50, bw 同隻 1/4手套

後追im好貴

睇下同隻Tron im有冇緣, 冇就等mk 50先有im玩

都唔淨係Ironman
MARVEL 都好貴

無訂50？

希望年底mark 4會派到我

自膠..
前日去見淨CA

rey已拎，bp已訂

仲有得訂bp

留名等睇bp飛升

先追隻6
之後又想追埋5仔
諗諗下就連 2 4 都追埋
然後發覺入左深坑
唔爭在等1 7 同追埋3

希望動漫節出7

佢1/4應該整地台無綫供電俾隻野啦⋯⋯

追唔落3仔

係 但個玩具出來效果唔靚 三角形燈光好唔平均

同意 個膠樣 好難頂 點解出1:4唔係1:6 diecast 2.0

換腰爆地 真係想屌

啲上色同5,6仔唔match

20樓？

師兄有無問仲有咩訂

最大鑊係46手甲腳甲膠做 入電又要唔爛好鬼難 整到手痛
佢用返膠甲但磁石定位就無野 好似頭頂咁

THANOS 真係好似無咩人買 最早出個批IW 恐淨佢

死

其實好多人都diy做磁石開
樓上有人話一粒制開曬燈我都見過 變左做燈開制 重要改到啲甲裡面都有燈位
不過天份依家野.....

到時跑出就好，睇人叫春
利申訂左avg3等avg4開訂

兩父女都慘淡

隻野同Hulk 差唔多大隻？

GAMORA 幾時開訂

thanos官方寫41.5cm

5月頭，dp對上一隻

好似4月尾-5月頭
我記得睇post見到話開哩隻

對佢真係無咩興趣 反而出佢個妹會買

話說DP我都訂左

買炸彈groot送gamora
不過我照訂左gamora
用黎比thanos捉住隻手

dp反而冇訂

THANOS 計CA之後我覺得做得最似

女人Figure我真係麻麻, 重要綠色皮膚

yondu:雖然我死左姐...

但光頭唔係個個接受到
btw巴打有冇訂thanos

gamora係最靚既綠色皮膚
只係ht有心無力

有.. 訂左 GG 50 DS thanos

眼神死都敗筆
反而綠色我ok

男性頭雕會微微修改眼既視點，唔會望正中間
但女性頭雕未玩過呢樣野，應該試下，冇咁呆滯

但係隻ww我覺得出得好靚啵

但ww係緊張樣，應該易雕過正常樣

無計啦,D人想要著裝ge thanos多過唔著衫ge滑嘟嘟
利申IW除HB外全訂

炒家準備好未

愈黎愈比home cum gg吸引

如果上海果隻炒到飛天,去到香港就FAPFAP
好似之前隻金mark7(好似21)上海炒到6千幾7千,去到香港都賣5千幾

果隻金色 尋日定前日見人放 好柒

又幾撚型wor, 佢冇開紫外光D線都咁出的

好抵阿

仲話唔係炒家 食撚屎

入手好機會

轉個手又賺 唔係唔去呀

先前我收CA會場單 佢即開價1500

排了 抵！

on99 1000我都算 1500留番我燒比佢

1000我都接受到 鬼叫自己無訂
1500真係 俾佢淨轉個手賺3倍

呢隻唔係黑暗環境下睇，成斑馬咁

真係不了 唔靚 啲光打落去勁樣衰

隻嘢幾錢

去完sb 決定訂左bp同deadpool 2.0

訂喇 DP有高跟鞋

我想問下黎緊動漫節會有咩野訂架？
如果有野想訂係未第一日入去訂就得？唔洗排通宵 ？

我諗緊隻BP 但對黑人無好感

有MARK 100

有愛就訂，呢隻罰企都靚過gg

力架可以用係iw一齊擺pose

訂左BP唔訂金豹好似唔完美
話說BP個地台係唔係UV燈？
咪岩新個隻MARK 4用囉

你地快D去訂，未夠數唔截唔派

你地會唔會放1 2隻係書檯頭 經常撚

無位放hottoys啊

書檯冇HT

放一隻係書檯頭 望住佢人都精神d 不過好似要成日抹

抹塵會想死

諗住放隻1：1 groot係檯頭

我都會 坐係ps4上面

不過聽日先交收單 Groot真係越睇越靚

旅行帶去影相

放乜都唔好信

有無人知點樣除衫 例如我想換爆皮catwoman成套

終於收埋CA單☺️可以 拎去改單了 想請教下 改單係咪可以刪左先前個電話？加完名電話 賣家係咪報失唔到？

叫做加電話 有心報到。。。

記住一有得拎即刻拎

我都係咁諗

咁咪都好唔安全下 第一次收單

你留chat record就無問題

加左之後佢報失到時拎貨要兩個人先拎到

明白 如果被騙可做報警撚？

[member] 係fb market見到人放全新 starlord 2.0 deluxe1900 係咪有伏

隻groot空中飛人 個頭解體

Same 欠3

請問邊度影到

鄰近國家 ?

我隻45 長開燈display
有燈有feel好多
諗住開到冇曬電就再入新電

led長開會快死 有壽命

如果依個時候入手wm mk2 aou版會否不智

好平姐，有愛咪入lol

predator 2018
ultimate predator

咁入愛國者 wm 3.0 4.0事但一隻

WM2.0啲裝備同愛國者一撚樣，但愛國者隻色靚好多

fb有人放過1500 我覺得合金可以接受

[member]

邊有人咁on9放普通頭
不過副廠大機會翻

有冇人想收我隻46
想追番metal build

早一星期幫你收

有個47頭想4500走

已經翻咗

會

我想收個47頭

有少少sad 撞崩左少少350要唔要

放工攰到仆街
得個少少進度

冇乜用tg唔識搞
留你tg我add你

師兄想放46？

屌
又轉左打撗

rdj巴tg

上面巴打賣46係咪因爲賭錢輸波要賣黎推數

後追metal build

新手想問點解

隻CA好靚想問邊一隻黎

直覺覺得蟻俠黃蜂女星期五有

我排緊啦

發唔發覺好多都係電影上之前就有得訂？

係

內戰普通版

Why

咁即係又害死人

出arkham catwoman好過啦

其實係幾型既，不過真係估唔到佢唔聲唔聲就出隻arkham game角色，以為條line已經完左

已經俾人扔左上fb

佢講得都預左

fb send 咗比ht
等睇佢地仆街

點解佢會俾人撚？

真架
之前都收到風話會出仲會出batgirl

睇完第3集就會追obi wan同anakin

就夠鐘問雙豹截未 好緊張

截左未??? 想訂 愈睇愈靚

雙豹幾時先可以靚d？開左好耐

仲唔截想點

睇睇下隻豹個身唔夠大隻 好瘦 希望佢出貨可以改好d

尋晚7點鐘上去仲有得訂雙豹

公

其實如果冇咗個亞洲女人同finn條愛情線會好好多

個頭唔好老十年比我地就得

點解captain marvel 唔可以搵個靚D嘅人做

黎緊仲有兩隻黑色野要出

咁真係要睇左電影先知
希望到時對佢改觀

黑色的什麼？

一直上下SB加名先..
順便睇下仲有咩未cut 單

黑豹個d狗也不屌

請慢用

開盒 望 如果唔俾上手check多數身有事瓜

如果我買batman 應該買JL定ss好

都係 睇佢同個角襯唔襯重要好多

睇你鐘意英氣定大隻

諗住自組Knightmare

仲有黑金豹 thanos 加魔娜 DS DP訂

有deathstroke ??

有冇詳請....你fd點比人搞法

放1:4 手套 原價 開左一星期

巴打加油, 哩隻真係冇乜人收

另外收 蜘蛛俠自製衫 一代紅黑蜘蛛俠
黑武士

屌真係出咗deathstroke

估你唔到

game版多唔多人會訂
之前隻batman好似幾型

以為我star wars dc呀屌你

原來係真架

買翻隻deathstroke同deadpooj格劍

Batgirl

想我出marvel?
含撚啦你地撚樣